%%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Education}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Bac+5 expert des systèmes d'information} % Degree
    {IPSSI (Institut privé supérieur des systèmes d'information)} % Institution
    {Paris 12, France} % Location
    {Jan. 2019 - Déc. 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Préparation des certifications professionnelles de gestion du système d'information (ITIL, Prince2).}
        \item {Découverte des différents référentiels de pilotage: ITIL, COBIT, Lean 6S.}
        \item {Découverte des composantes majeures d'un système d'information : les ERP, les CRM, la Business Intelligence.}
        \item {Maîtrise des bonnes pratiques de la qualification logicielle et de la conduite du changement.}
        \item {Découverte du DevOps et des technologies émergentes.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Bac+4 Administrateur du système d'information} % Degree
    {IPSSI (Institut privé supérieur des systèmes d'information)} % Institution
    {Paris 12, France} % Location
    {Jan. 2017 - Sep. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Maîtrise des services avancés de Microsoft Windows Server.}
        \item {Maîtrise des techniques de virtualisation et de conteneurisation.}
        \item {Administration avancée Linux.}
      \end{cvitems}
  }

  \cventry
    {BTS Services Informatiques aux Organisations} % Degree
    {Lycée Général et Technologique Turgot} % Institution
    {Paris 10, France} % Location
    {Sep. 2014 - Juin. 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Obtention du titre de BTS SIO spécialité Solutions d'infrastructures systèmes \& réseaux.}
      \end{cvitems}
  }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
