%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Expériences}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Administrateur Systèmes Linux} % Job title
    {Ozitem, Mission à Primagaz} % Organization
    {La Défense, France} % Location
    {Oct. 2020 - à ce jour} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Mise en place de scripts d'automatisation pour le projet de Patch Management afin de redémarrer automatiquement les serveurs (création des fichiers systemd, création d'un script Python qui envoie des requêtes API sur l'hyperviseur Nutanix AHV...).}
        \item {Création et gestion d'un playbook Ansible qui permet de générer un inventaire des utilisateurs et groupes présents sur les serveurs Linux ainsi que le nom et l'adresse IP.}
        \item {Administration de serveurs Linux(RedHat, Oracle Linux, CentOS).}
        \item {Gestion Spacewalk, Puppet, Ansible}
        \item {Rédaction de documentation sur Ansible (installation et gestion du playbook) et Spacewalk (application d'erratas et mises à jour des serveurs)}
        \item {Migration de serveurs CentOS 7 vers CentOS 8}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Administrateur Systèmes \& Réseaux} % Job title
    {Jems Group} % Organization
    {Neuilly-Sur-Seine, France} % Location
    {Jan. 2019 - Jan. 2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Administration de serveurs (AD, Exchange, DHCP, DNS, GLPI, OpenVPN).}
        \item {Configuration du serveur de sauvegarde Veeam et du pare-feu (PfSense).}
        \item {Implémentation de plusieurs scripts PowerShell permettant une automatisation d'une procédure d'entrée/sortie de collaborateur.}
        \item {Migration du serveur PfSense vers un serveur OpenSense.}
        \item {Mise en place d'un plan de reprise d'activité (projet de fin d'études).}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Technicien systèmes \& réseaux} % Job title
    {Locarchives} % Organization
    {Saint-Ouen, France} % Location
    {Déc. 2016 - Déc. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Gestion d'un parc informatique de 500 postes sur 8 sites distants.}
        \item {Administration de plusieurs serveurs hébergeant des outils métiers (ferme de 3 serveurs RDS).}
        \item {Gestion du serveur de déploiement WDS \& mise en place de scripts permettant l'installation des systèmes d'exploitation et des applications sur les postes de travail.}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
